勇者死了 集中討論

勇者死了 集中討論

咦有bug
明明內文有打字,但係內容變左標題

呢兩集裸男好型

因為呢套野 鍾意左過膝襪

尤娜

紳士漫

公主

其實套野唔差 點解好似咁少人講咁

個名太長掛
同埋勇者題材唔夠吸引

過份賣肉
令多人反感

呢套野連路人囡囡都好正

停左一輪
係時候追返

師父好撚正 但慘被調教

好鍾意師傅 大波短髮 有無工口本

除衫都可以玩一集，但除得好型

本野個名噤長，之前成日以為係果d咩輕小說改編野，見到名都唔想睇，有日無聊一睇點知停唔到

師父最撚正

祼體過膝襪

過膝襪真係好正

最新個集得14頁？

唔係偏少頁數架咩

女主開外掛

依套野好正